邊個唔驚催淚彈但驚水既人，我屌曬你地老母

全部人同我換衫出門口

推推推推推

推